無碼黃片（多圖附link)

雖知廣東歌冇咩人聽，但呢首真係好想推介比更多人聽！

陳健安On Chan - 惡夢經

歌曲風格好有泰國indie band folk9/temp嘅feel 真心令到一個已經甚少聽廣東歌嘅人都會喜歡嘅歌

同時嗰mv拍攝雖然feel到budget唔多，有啲鏡頭唔係拍得太靚，但係最重要係佢哋拍到個訊息出嚟。好有共嗚，香港人真係唔想再陷入個惡循環入面，所以睇完個MV加歌詞真係再係另一個層次。

「繼續再睡再醒 惡夢美夢 永不停步」

有一幕係三位主角喺士多入面偷偷食嘢，當比人發現嘅時候，即使好衝忙咁走都會擺返錢喺收銀檯上面。好似影射住其實香港人就係咁有規矩，即使係嘅惡劣嘅情況下都會保持最大嘅禮貌同規矩。

呢首歌係廣東歌少有嘅風格，真係好想比更多人留意到佢嘅存在！一首咁正嘅歌竟然冇人講？！

不能認同更多 咁正嘅歌竟然得35k view
cls!!!

啲人走晒去焫焫焫著 邊有人聽呢啲廣東歌

啱啱走去google 一聽 屌咗出聲